我沒有共你傷春悲秋不配有憾事。

一次情傷，每次追女仔都怕受傷害。

無愛可失，得不到相戀別說失戀。
軒仔首春秋同塵埃落定唱出曬我心境

無撚整衰我地男人啦 廢人

間唔中諗起姐 現實中唔會比情傷影響

唉 我覺得自己好似仲未係好放低倒一個人

收皮喇你,無呢句先係整衰緊

平時無野 但一見到同佢相關嘅野個心就那住那住痛

突然鋒利的回憶

心灰得極可恥 心傷得無新意

唔係 本身對佢已經冇咩感覺 但呢排熟番 好似發現原來我只係呃住自己 就好似乾泥濕水咁 一發不可收拾 㩒都㩒唔住

巴打你情況仲麻煩過我

唔好咁

餘震是痛苦中一絲興奮 二次傷害最痛

我份人本身好壓抑自己 一解開自己 就收唔番 依加佢又少搵左我 又翻翻去為佢而㦬㦬亂嘅感覺

諗唔起呢首歌tim

當時我同巴打嘅經歷相似，當我想放低唔再搵佢，佢又主動搵我 就係咁中埋二次傷害

軒仔嘅餘震

我都唔知第幾次

有時都覺得自己犯賤，決定左唔再諗但又忍唔住

巴打玩下
用幾首歌表達自己最刻骨銘心既愛情故事